藍藍車狗捐進了狗洞

私家雞？

樓主唔好再遲d

早咗

收皮啦